踢過利記既Luis Alberto原來依家咁勁

就咁睇片真係幾有水準，d控球、直線，踢法有d似古典10號仔

樓主啲片咩聯賽？點解啲球場全部都冇人

意甲呀,球王呀朗踢緊果個都唔識

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

Fifa rating 84

踢利記嗰時真係好麻麻

照你咁講 艾斯柏斯都唔差啦

仲有ings asap

利個陣都冇咩機會踢

好老實講羅渣識撚用 佢又冇咩機會

個陣都知佢有料 分波控場都幾好

Ings係多傷

艾斯柏斯把握力高 但真係薄得好撚緊要

呢個同明奴一樣應該都係committee 決定買，人渣鬥氣死都唔出，當時睇到佢有技術、射們，但速度一般，以當時垃圾人腳，正常應該幾多出場時間，但人渣玩嘢！